我覺得佢有d似麥包 😁

點睇？

😂

再黎

😹

仲似過佢親生仔？

而家做blogger咁有錢？可以周圍飛？

喂佢個仔真係唔似喎

唔係話十足似，不過就咁睇又幾似

喂麥包去左北泡

ok上面條友唔夠似，原來佢地先似

林峯就被指似後生版麥長青（麥包），麥包後生個樣同林峯確係幾似樣，相似程度就連2010年《萬千星輝賀台慶》都拎嚟做話題

後生時咁型仔？